本台發現有速龍小隊隊員將肩章前後倒轉配戴

警方俗稱速龍小隊的特別戰術小隊，難以識別身份問題引起關注。本台翻查上星期三金鐘衝突現場照片，發現在同一個速龍小隊，有隊員在胸前背心位置配戴肩章，有隊員無配戴肩章，亦有隊員懷疑將肩章前後倒轉配戴，遮蓋官階及警員編號。

保安局長李家超昨日在立法會回應質詢時，引述警方資料，指速龍小隊工作服是依據行動和戰術需要而設計，無位置可以展示警員編號。本台已向警方查詢，暫時未獲回覆。

褐圈:有配戴肩章 藍圈:無配戴肩章 黃圈:前後倒轉配戴肩章(商台新聞)

黃圈:前後倒轉配戴肩章(商台新聞 陳潔攝)

紀律部隊肩章背面樣式(商台新聞)

推

推爆

推一推

一哥點兜啊

又係商台

推爆
清算堆狗仔

成個政府都係求求其其
做show都費L事

行得正企得正怕乜比人知你身份呀？

Push

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
唔理衝唔衝 聽日去金鐘！

公安未唔識帶

推 你地班死警狗

成個政府都夾埋講大話

又話無位？
而家360度反轉再反轉都得啊

成班狗仔

即係有心咁做 大家冇得追究

又要威又要戴頭盔，屌你老母臭閪

邊個落order邊個死

一係就直接唔擺啦
on99掉轉嚟擺俾位人入
唔擺都仲可以話喺件軍裝度唔記得拆落嚟
警察智商真係低過鸚鵡

行得正企得正怕乜俾人知道老冧

push

岩岩發夢既時候聽到上面嘈到拆天，始作俑者已經道左歉同其實而家既暫緩係等同撒回，但班示威者仲係咁要求撤回同追究黑警。始終就快開G20，要盡快拆掂佢，內部傾緊可以點拆同盡力阻止獨立小組成立力保自己人。但萬一都係平息唔到，可能就要交d人出黎、做下樣內部處分算；開槍個個見哂樣就冇計必要時就委屈下佢...

據聞當時冇旗開槍既原因係因為有人冇聽指令，變左未有旗就開左槍，唔知係想邀功定點，咁當然要承擔番責任啦仲累到其他人呀大佬。而特別小隊個班其實好多都係PTU入面既教頭，所以先咁惡咁癲以為自己真係大曬，但就冇聽過係咪大陸落泥。

普遍而家士氣好低落，一泥上頭割到咁冇人出到咩聲，呢頭最大粒個位對外縮曬沙，個頭第二大粒既對內話保大家，你話有冇人信到時出事唔駛自己咩飛，你叫前線仲聽唔聽上頭指令好；二泥冇做錯既人都下下都俾出面指住泥鬧好大壓力，仲衰過雨傘個排。部分新仔已經頂唔順劈炮，上頭唯有逼佢地放住大假先，希望過多排件事丟淡左d人會留返低。

都係發夢聽人講，唔知真唔真，始終我唔係前線，已經盡左最大努力發夢，弱弱地講聲大家仲發緊夢既加油。提醒一句如果有前線受害者都想發夢唔想再做安全套既，趁而家未割到泥你度之前好發喇，唔係到時邊個仲信你，共勉之啦

利申: 幫朋友轉載，想有人知多啲岩岩發夢既時候聽到上面嘈到拆天，始作俑者已經道左歉同其實而家既暫緩係等同撒回，但班示威者仲係咁要求撤回同追究黑警。始終就快開G20，要盡快拆掂佢，內部傾緊可以點拆同盡力阻止獨立小組成立力保自己人。但萬一都係平息唔到，可能就要交d人出黎、做下樣內部處分算；開槍個個見哂樣就冇計必要時就委屈下佢...

據聞當時冇旗開槍既原因係因為有人冇聽指令，變左未有旗就開左槍，唔知係想邀功定點，咁當然要承擔番責任啦仲累到其他人呀大佬。而特別小隊個班其實好多都係PTU入面既教頭，所以先咁惡咁癲以為自己真係大曬，但就冇聽過係咪大陸落泥。

普遍而家士氣好低落，一泥上頭割到咁冇人出到咩聲，呢頭最大粒個位對外縮曬沙，個頭第二大粒既對內話保大家，你話有冇人信到時出事唔駛自己咩飛，你叫前線仲聽唔聽上頭指令好；二泥冇做錯既人都下下都俾出面指住泥鬧好大壓力，仲衰過雨傘個排。部分新仔已經頂唔順劈炮，上頭唯有逼佢地放住大假先，希望過多排件事丟淡左d人會留返低。

都係發夢聽人講，唔知真唔真，始終我唔係前線，已經盡左最大努力發夢，弱弱地講聲大家仲發緊夢既加油。提醒一句如果有前線受害者都想發夢唔想再做安全套既，趁而家未割到泥你度之前好發喇，唔係到時邊個仲信你，共勉之啦

利申: 幫朋友轉載，想有人知多啲

推到仆街

以前為飛虎隊打丁既
今次見清呢班機器真面目未

紀律部隊

CCTVB今日竟然有報呢單野!
睇到官媒都唔保班毅進仔

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

狗唔識著衫

仲可以點兜
道歉認錯啦

梗係啦！自己個台形象已經臭過屎，梗係一兩日扮下乖，想觀眾原諒佢。
之後咪日日大灣區、支那贏、華為美同世界級語言偽術同剪接。

笑L死 仲哀過唔帶

觀眾係唔原諒佢
原諒佢果班唔係改觀
左膠只會睇清左毅進仔有幾仆街

商台做到嘢

好L痴撚線既事實

推爆！

正宗又要威又要戴頭盔
仲要唔敢戴肩章

E, 甘即係唔係show 唔到號碼， 係有心唔show 號碼， 甘好似係犯守則嫁wor

推爆佢

傳媒應該追問指揮官... 有無show做briefing時應該已經見到啦... 佢話有咁即係下屬作反啦...

賤種樣真係有樣睇
帶住個頭盔遮住半邊面都覺得佢地個樣好撚柒

笑撚死 毅進仔真係弱鳩智 有啲有有啲無有啲調轉戴 大佬呀夾好啲啦 點幫你兜呀

記你老母呀勒，你班警犬呢次仆街了

推
仆你個街刻意隱瞞

同我推爆佢,李家超話冇位放,
如果政府甘樣擘大眼講大話,
存心呃香港人
我覺得甘既言論根本係欺騙
今日政府大大聲同大家講
我係講大話,吹呀
甘都唔洗比人追究責任
我已經唔知香港變成一個咩地方
政府已經可以為所欲為
今日唔反抗
第日比人打死都唔知咩事

成班condom仔

李家超射俾一哥，一哥射俾前線

咁

一哥都話你地行得正企得正 你地啲同類又叫哂你地係正義 做咩個狗牌要收埋唔比人知姐

集體冒警 俾人打都係合理

全部速龍都特登唔show號碼，即係人都唔駛認，可以直接全部落鑊?

D相唧牙膏咁出比卡超點兜呀.....但實情係極權政府嘅官員繼續鳩嗡講大話又冇後果你咬佢食啊，呢樣野先係黑警權力無限大嘅根本

知法犯法 紀律部隊？

屌

畜膿

記你老母！！！

啱呀，記仇添呀記你老母！

推硬

周到你地實推到你仆街

推！

一個就話唔小心姐 依個成隊喎
分明就出黎打鳩啲市民冇仇報啦

記我老母？
記你大過！

..

一定要推

屌你老母，啲黑警真係打横嚟

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

屌你老母 啲嘴臉

推！

屌你老母，推到班狗仔仆街

哇屌

dllm 死黑驚

真係正仆街

射催淚彈果班係另一批喎 唔同裝

下唔係呀話，乜著制服而家咁兒戲既咩? 咁你不如平時行咇唔好著制服添啦，求其著件茶餐廳伙計白色恤衫咪當係制服囉

btw, 記者

屌你老味，個肩章細撚到咁已經好撚難睇
𠵱嫁仲反轉黎戴
想問下黑警，你條底褲會唔會黎轉著啊？仆街仔

大大力推

又話設計問題

lm

屌你老母班警犬真係狗黎

屌你死黑警

屌 若要人不知

佢而家唔使兜
佢擺到明 同比加超玩無恥

就算點鬧佢，佢都係叫佢 去投訴無限loop 同埋話會檢討
呢幾日既記者會 都聽得出 係真係耐佢地唔何

根本你搵幾多野出黎都無用
佢都當睇唔到

「經調查發現，有小部份速龍小隊隊員，因制服穿戴不合規定，導致其警員編號被遮蔽。警察內部將會檢視有關規定，有疑問的市民可向警察投訴科或監警會投訴…」

回應我都幫你諗埋啦，垃圾高官，淨係識射波
點解香港既問責高官做錯事都可以狂交波、唔認數，分分鐘到最後無一個人需要上身
淨係講警察，監警會同投訴警察科都係自己人查自己人；加埋一哥A字膊，根本無咩人郁到警權
一單送中燒到警察、HA，唔計之前既每日150、普教中、拒外國記者入境，之後仲有國歌法、萬億人工島、大灣區融合…我咁快覺得心痛係咪我認真左？

求求其其又過骨

又要開記者會啦黑警一哥

死黑警 打人可以無number

推9死d狗，咬人咬得咁過癮

...

今次集體犯法
高層跳晒船
邊撚個都幫唔到你班黑警

留名以後睇兜，繼續兜

重要一個月十幾廿萬養依班白痴去管理香港，唉

Pish

痴撚線，香港仲有無王法

推呀

黑警死全家

紀律步隊喎
啲咁既風氣再落去警犬個朵真係遺臭萬年

其實最後咪又係一句
戰略需要收我的皮
諗起都嬲

又話專業

戰術需要

記你老母報仇

😡

渣住武器就一條暴龍 放低武器就一條蟲🐛

最多受內部紀律處分
告唔入

推你

幫手推

作為官煤佢都算盡責